[寵物台][有圖] 有冇人知呢隻係咩黎？

小弟才疏學淺
請問巴絲打們，知唔知呢隻係咩黎？
係唔係蜜蜂果類？

夏天就好多隻飛入屋，寵物咁款
唔小心佢飛左入房就會比冷氣凍瓜左

樁米？

泥蜂黎

我 GOOGLE 圖片見唔多似咁
係咪有好多個品種